緊急風傳！緊急風傳！請不要支持被打的警察

緊急瘋傳！緊急瘋傳！
他們都是黃尸在網上買警察制服
假裝我們的香港警察
他們沒有委任證
沒有号码
只有假的警察背心制服

讓黃屍們自己人打自己人
請廣傳！支持香港警察成立獨立委員會

推

放大到唔係幾清楚，有無得將原圖擺埋一齊先

push

Push

淘寶？ 警方幾時禁止淘寶售賣